小弟最近由An機轉左去Iphone

咁夜麻麻無聊咪張部舊機啲張BackUp順手刪緊啲相，留番做BackUp機。

人就係一樣好得意既生物﹐每當你以為件事/個人已經好徹底咁忘記咗 ﹐但當張相突然之間俾我執相見番以前﹐回憶就好似啲大動脈俾人切斷一樣﹐不停咁Bla Bla聲喺個腦飛出嚟。

但我回想番起你最後一兩次見我嘅眼神﹐果時我就應該要知道個關係已經唔同咗﹐只不過係當時自己呃自己啫。

一晚睇番曬呢六年嘅相先發現，所有嘢好琴日先發生完。

不論友情，親情，愛情，都會因為一兩件事，甚至一兩句說話就會失去咗。

今晚睇嚟都喺一個失眠夜。

善用不推文回覆，靜靜地放負好喇

加油

An機用到6年？

應該喺話用咗咁多年An機，第一次整理啲相

恭喜加入iphone
用完iphone返唔到轉頭

大家既重點都係focus左係部電話巴打我都試過，初初用第一部智能電話都係android，三年前換左iphone，過陣都有睇番曬d相，好多感受會番曬黎，感嘆原來經歷左咁多野，原來咁多朋友已經冇再見面，但慶幸身邊果位仲係身邊

信我，下次睇又會唔同感受

所以我一不影相，二不執相

不過我用唔慣iOS 會轉返Android

我之前用咗7年

同一個故事 咁就過咗幾年了